記住一陣唔好用八達通，用散紙搭車！！！

1. Disable Finger Print / Face Unlock 基本啦。
如果好似之前咁一落車就俾狗圍，最緊要唔好驚，老虎蟹都唔可以俾佢惡到你解鎖部機。
喺之前 《楊政賢案》(HCAL 122/2014) 高院已經頒下判詞：
94. (1). On a proper construction, in relation to the digital content of a mobile phone (or a similar device) seized on arrest, section 50(6) authorizes police officers to search it without warrant only in exigent circumstances.
第94段 (1) 「在非緊急情況下，《警察條例》第50(6) 並沒有授權警員可以在無搜查令的情況下搜查市民的電子設備，包括手提電話、手提電腦、平版電腦、甚至智能手錶。」 (自己翻譯，法律朋友唔該幫手check check)

唔該你地同我背咗佢，到時有理有據就唔洗驚！！

2. 記住Disable 埋手機定位服務！ ！！

3. 可以嘅話，用太空卡(唔好用CSL！！)/後備電話

4. 人多網絡一定差，Download 定 Firechat 定以防萬一！！

暫時淨係諗到咁多，請各位補充

推到七點為止

聽日準備有花生食

推

幫手推一推先

問個蠢問題 旅行用嘅airsim算唔算太空卡

得

幫推

用咗張7仔八達通ok?

多人就直接跳入閘啦

pish

push

訓醒。早晨

溫馨提示
記得black block
自己帶gear

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

記住買回程飛

記住買回程飛

記住買回程飛

早晨

盡量唔好啦

我覺得冇咩所謂 冇資料已經好好

bloc

Pushhh

發夢出緊嚟

lm

check電話 其實真係可以唔比？

屌 上左車先見到

Push

七點了

推到八點為止

推到八點為止 (十連一)

推到八點為止 (十連二)

推到八點為止 (十連三)

推到八點為止 (十連四)

推到八點為止 (十連五)

推到八點為止 (十連六)

推到八點為止 (十連七)

推到八點為止 (十連八)

連咩

推到八點為止 (十連九)

第1點完全正確 補充番
無論你被逮捕被扣留被截查喺差館喺條街
你都唔需要unlock 佢哋點兇你都唔洗
被扣留嘅話 佢係有權沒收 但冇權叫你開
佢迫你撳你咪鳩撳 你扮唔記得
同埋記住disable touch id face id
利申 發夢大狀

感謝

佢個Network 食三個Brand 客，本來就滿客。

用低能電話啦

買定地鐵飛先，有備無患